林鄭零晨見傳媒總結：一切都係年青人無知同不理性既錯佢地一定要負上所有責任！！

官逼民反啊屌你老母

屌佢老母

收手777唔好戀權